有咩地鋪買二手iphone有保證？

本身用緊部ip7 plus
想入手多部玩二刀流打機用

有咩地鋪比較好？
價位方面大約幾多呢

求幫

推推

再推

廣東道有間地鋪，一定有保證，好多人幫襯

清，果樹有無二手買架？

Csl

我要二手

肥花